「重開」油塘展覽被民政強制取消

立場睇到
原本預晒時間諗住去油塘支持下
屌佢老尾
用咩撚野理由？
活動最近宣傳內容與預期不符

留意係1月申請-3月獲批-活動開始前兩日取消
佢地專登係星期五放工出通知
咁樣就可以用放假做籍口

大紀元有同嗰位區議員做採訪

屌你老母民政班狗

呢班狗係一路都做一堆陰濕野
繼黑警、政府高層後，呢班一撚定要清算

賣港賣咗廿幾年啦

推

點算好
請咗假諗住入去玩

依家晒咗我個假

Push

港共死全家

其實呢件事值得推比外國議員

我地都想和平，但係和平=被打壓

push

做個展覽咁細微既野都唔容許
仲要臨搞之前截你
香港人唔好諗住過到正常生活

之後既香港一定唔會有政治呢樣野

一個展覽可以咁，遲下商鋪牌照都一撚樣

外國話我地好似靜咗

但係佢地根本仲未清楚香港依家係點
所羅門爸爸都係咁話

有冇其他場地可行

公家地已經變成港共地方 全方位打壓

兒登：裏面有黃嘅手足喎

問題係搞展覽

要臨時搵到個大既室內場
除咗政府設施根本冇可能

屌佢老尾

無理打壓

有冇方法轉場

Twitter

多謝你巴打

我放棄推post了

開已經開第二次，冇人理都冇法

成日話入面好多黃
點解咁都黃都仲係只可以跟港共order做野

油塘邊有可能再有其他地方⋯

開心咗兩日就要取消
Dllm民政署

推比更多人知